無裝警同武裝警分別=格鬥遊戲入面既第1個對手同FINAL BOSS

未學行先學走, 係都要直接挑FINAL BOSS
結果就係成百人圍, 對方都只係皮外傷
無裝休班警就唔同啦, 等同格鬥遊戲入面既第1個對手
唔理係行刺, 定係連續爆玻璃樽,定係酒菜度落毒, 都足以一命嗚呼

你地就係中意揀一條永遠都羸唔撚到既方法搞抗爭,搞革命,
陰謀論D諗, 係唔係想用最撚蠢既方式向香港人洗腦證明勇武唔可行定點?

講左成個幾2個月
有D根撚本唔洗死幾百個手足都明既野
你地係唔係要比人血洗幾萬人先識開竅?

係海外成立香港革命黨,
就可以永遠免疫被屈成係恐怖分子
可以做齊晒歷代革命黨做過既野
可以做齊晒古代各國行刺暗殺用過既招式

包括申請加入警隊做除暴GO, 而唔撚係好似上個月果30個辭職既和理非咁